嘩LISA姐返參加陸版我獨自生活

網爆陸版《我獨自生活》 名單外流驚見Lisa、賴冠霖！

▲韓粽《我獨自生活》深受觀眾喜愛。（圖／翻攝自ig）

記者黃庠棻／綜合報導

南韓綜藝《我獨自生活》是一檔觀察型的節目，窺探演藝圈中獨自生活的藝人們的日常生活，2013年開播至今已有7年，每次嘉賓登場總是會引起許多話題，甚至登上熱搜，27日微博上更流傳了該節目即將推出大陸版，連卡司名單都一併外流，造成網友熱議。

▲陸版《我獨自生活》嘉賓名單驚見Lisa。（圖／翻攝自ig）

微博27日流傳著大陸影視公司「愛奇藝」即將製作陸版《我獨自生活》的消息，連主持人與嘉賓名單都一起公開，MC的部分由謝楠、楊迪以及金靖擔任，每一集將會有4為嘉賓出演，透過鏡頭公開他們私底下生活的面貌，其中跟韓版有些差別的地方就是，一季將有10位以上的來賓，觀察的過程中彼此將會有些互動，穿插對方的生活。

▲陸版《我獨自生活》嘉賓名單驚見賴冠霖。（圖／翻攝自ig）

然而，嘉賓卡司一排開，竟然出現了Black Pink的成員Lisa以及Wanna One的賴冠霖，讓大批粉絲相當驚喜，另外還有在大陸非常火紅的范丞丞、小鬼、進軍好萊塢的演員景甜、電競選手Uzi、張炘橙、金靖、孫藝洲、美娜等人，節目組希望透過不同性別、年齡、職業，激盪出全新的火花。

▲陸版《我獨自生活》主持人、嘉賓名單流出。（圖／翻攝自微博）

此外，陸版《我獨自生活》製作消息公開後，有粉絲疑惑「為何Lisa不參加韓版的，反而參加陸版的？」、「Lisa不是住在宿舍嗎？」形成另一波討論潮，另外也有不少人質疑「又是抄襲」，對此節目組則清楚寫下是由南韓「原班團隊加盟」，雖然未經過證實，但已有許多觀眾表示期待。

▲陸版《我獨自生活》寫明是用「加盟」的方式播出。（圖／翻攝自微博）

Lisa:我是中國泰省人

依家唔係買版權黎拍
係直接成team買黎拍

RM好似都係 不過賣左幾季就中止左

就咁望個標題仲以為係汪阿姐

范丞丞
會唔會播埋佢家姐范冰冰同王岐山嘅生活

奶共霖就算鳩數啦 同Jackson Wang一撚樣係支那man

00究極劣化
本身都唔型 越嚟越柒

uzi

你信中國會買版權，之前韓國先屌過支那勁多綜藝抄韓綜，仲要無恥到講大話買左版權

奶支sa

blackpink有排都唔洗comeback

屌，有冇人認真搵緊汪阿姐個名, 點知睇曬篇份都冇

咪盲反 佢上次講泰文唔講普通話

明珠生活

講句加油又唔係支持共狗想玩死字幕組?

我諗佢地放棄韓國市場成個kpop年代都改朝換代緊啦

你老味uzi都有

pubg我成日用uzi

Uzi條自大肥閪憑乜

pubg uzi
射奶共林個西落黎

兄弟们上啊 撞他 奶丝！！！

汪明荃